［早餐］有無人對香港餐廳既早餐無興趣

習慣係屋企食飯做早餐

如果有日出街食，真係無野㨂得落手

勉強可以㨂唐記飯

我就係，出面d早餐全部都係垃圾，我自己整，用料靚過佢，份量多過佢，煮得又好食過佢